★有冇人知FB"不正常人類硏究"係咪俾人封左？

勁多支那人柒片，好想睇，但搵唔返

點解topic無端端有 quot

樓豬要搵返自己嗰段片？

蓋清呼喚

14/7

U支那人用拼音輸入法

合理推測

聽講老貓話唔再J游B

好耐冇聽過呢個名

臭貓變了

No

用手寫輸入法，學林早洩咁

呢個PAGE成日偷人片

老貓有冇返舊登？佢哋話你係過氣廢中，冇膠力

有冇link

樓豬呢啲人先會睇

冇留低，之前cap過圖